除咗fuck 仲有咩英文粗口？

Fuck!
淨係識一個字

Hi

ass

Motherfucker

Butthole

Fatherfucker

Screw

Cunt

damn 9 u

on99

You Dick

asshole

Slut

Whore

Sisterfucker

Fuck off

Suck my d

Brotherfucker

beach
#曲#

Diu

diuleilomo

DLLM 唔講粗口得唔得~

Babysitter l

Daughterfucker

diu ,no chinese

i go to school by bus

Hole Shit

Grandmotherfucker

Nephewfucker

Shite

就睇下你有幾多親戚

Bitch

You are Chi na?

You chinese

cunt

屌難聽過粗口

China pig

殺傷力好大

Fire fighter
Monster hunter
Stupid member!

Chinese pig

Asshole

You girlfriend is my girlfriend

唔濟呀

HK is part of Chi na

Auntiehire

Suck my dick

I am your father